%\begin{frame}[allowframebreaks]{Liste des le\c cons}
%\setbeamertemplate{section in toc}[square] 
%\setbeamerfont{section in toc}{size=\small}
%\tableofcontents[hideallsubsections]
%\end{frame}

\setbeamertemplate{section in toc}[square] 
\setbeamerfont{section in toc}{size=\small}

\begin{frame}{Liste des le\c cons --- Quadrimestre I}
\vspace{-20pt}
\begin{columns}[T]
  \begin{column}{0.55\textwidth}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={1}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={2}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={3}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={4}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={5}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={6}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={7}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={8}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={9}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={10}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={11}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={12}]
  \end{column}
  \begin{column}{0.45\textwidth}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={13}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={14}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={15}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={16}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={17}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={18}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={19}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={20}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={21}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={22}]
  \vspace{-15pt}
  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={23}]
  \end{column}
\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Liste des le\c cons --- Quadrimestre II}
Les slides pour le second quadrimestre seront disponibles en janvier.
Au programme :
\begin{itemize}
\item L'orient\'e objet
\item Les listes
\item Les exceptions
\item Les entr\'ees-sorties
\item Les conversions
\item Les \'enum\'erations
\end{itemize}
%\begin{columns}[T]
%  \begin{column}{0.55\textwidth}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={24}]
%  \vspace{-15pt}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={25}]
%  \vspace{-15pt}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={26}]
%  \vspace{-15pt}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={27}]
%  \end{column}
%  \begin{column}{0.45\textwidth}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={28}]
%  \vspace{-15pt}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={29}]
%  \vspace{-15pt}
%  \tableofcontents[hideallsubsections,sections={30}]
%  \end{column}
%\end{columns}
\end{frame}


